超合金集中營

gx-68 同 gx-69有冇機會跌價
就快食樹皮

推一推

And 唔係千幾渣咩